何妖2cm皮外傷，到底咩刀先插到2cm咁淺？

嘩 屌 原來用咁長既刀插2cm
何妖都幾相信呢個刀手
出手快 插得淺 高手

咪撚再講何妖 拉

直桶點做到2cm

可能係2cm長呢

唔好再討論

BTW 佢2CM 冇講係深度定係2CM大既傷口添啦

呢把唔係梳？